知唔知韓國gay bar係咩？

係no big鵰

10/10

呢個幾好 9.5/10

-10/10

100/10

okay

Racism

factual statement

full mark!

are you korean

以為惡 bar

點解仲可以有咁多人未瞓

9/10

上個post又話最後一炮

馬丁巴 下次不如唔好直接講答案 比我地估返十分鐘先開估好冇

真係好笑啊屌

尋日最尾一炮咋

我驚到我唔記得

寫得好撚難？